有份超正抄散些牙比大家

樓主一齊去?

今朝收到張一千既 咁快去到千二

報左名了

Ok咁我到時帶枝國旗去

正呀

一千可訓覺
千二唔比

洗唔洗interview?

真心 報左名
坐下行下有錢收 邊到搵

你返工場都冇舒服

遊行點訓教

正牙

工場office啲冷氣好凍

何sir同聰哥都唔撚應機喎

要問何生

入筷子都有office

其實點為之齋坐遊行？要坐住o黎行定行住. o黎坐？

我開左post了

做主任洗撚入筷子 係你地先要

我想報名

你呢個出手咁低架

你果個要通頂遊行喎

打咗過去話打錯